可唔可以俾黑洞開post特權我

黑洞用嚟收垃圾發癲一流

你喺你自己個黑洞到寫字咪得，深不見底，寫晒四書五經都仲有位

咪撚on9啦做人